1Q題 我碌J叫咩名

條女個西唔俾我入，咁我碌J叫咩名

廢J

錯呀 人名嚟

joseph

jason

周永恆

Pepe

呢個唔錯 不過唔係 我第三頁開估

jj
細j
無j
俾帽你帶?

紐西蘭

任劍輝

你條女係四方？

蟻多嬲死象

屌你老母

無人秒我

周不暢？

周筆暢

牙籤

秒

JJ林

毛毛蟲

咩名

西
面
大
將
j

唔俾你入＞自己打j＞毛蟲入手

microsoft